泛民全取4席，五毛狗關愛鳩座含撚投共小組正式解散。

以後唔洗日日見到班五毛狗係cc台洗版啦。

以為佢好大影響力

班五毛狗每日推足24小時叫人焦土含撚投共，點知奶共輸哂，真係好撚好笑囉，垃圾成咁。

五毛關愛鳩team五毛入黎講兩句啦。

我是未來撚，我話係就係啦。

恭喜含撚派全取4席

放心
建設派唔會可以得逞

On9, 一早就知結果啦，班五毛狗日日24小時推含撚投共貼就可以偷雞，你當香港人on9架咩。

班五毛狗染成咁真係死撚左去啦。

收皮啦
關ching d fans岩岩落黎未有投票權咋
你等7年之後睇下點囉

新港蝗力量我就來唔敢睇小架

想問下你話全取4席，但功能組別都得？

笑撚死 未來撚又柒左

笑死
同dewi 吹水都知樓豬咩料啦

唔止dewi
樓主重同成班五毛一唱一和夾哂口形